就黎開會又好撚急屎點算？

一開開個幾鐘

食左佢

瀨左佢

急屎師

改喺廁所開

瀨屎師

搵張紙 就地

好撚急師

標準答案 內循環

搵定食左佢

定食師

米癲拉

開會師

百里香有咩會開

唔夠大呀

批鬥地主大會

老細唔驚啦

s餐：印屎

唔好咁核突

女神唔痾屎 但冇話唔食屎

照痾

急埋尿就雙循環

印仔定食（開會前限定）

一定痾左先

同事，你可以去屙屎先
上次你開會放咗個好撚臭嘅屁
我同其他同事都以為你瀨咗屎

忍住，等開會時瀨屎味濃郁

而家屙

老帽同意

光盤行動

建議你寧願即時去廁所，好過開到一半衝出會議室怒奔廁所
唔好彩瀨左就返唔到轉頭

邊痾邊開，冇抵觸架。

用成人尿片

氣炸

攞個氣炸鍋裝住先囉

好難想像你經歷過啲乜野

屌公司d 清潔姐姐唔比all屎 要落商場all 忍屎忍撚死

廁所zoom in

係印仔唔夠大
佢太多特別經歷

痾係meeting room門口

紅酒經過發酵會更加香醇

失禁師

一定係電話嚮 要出去聽

忍住一路開會一路放屁
走到最重要既時候爆出黎

*去到

望住定仔咪唔急

印仔你對呢個case有乜諗法

我：噗

係同事面前屙

扮傾電話 有急事閃開一陣

樓豬居然唔把握時間屙屎而係上連登開po

屌你唔爭氣笑撚咗

唱浮誇

放屁...鬆一鬆先...開完會先去...

反正開會係老細用口痾屎，你用屎忽痾屎姐

急咪痾咁都要問

係會議室痾, 先下手為強

扮有緊要電話行開去聽，沖去廁所。

不停作出聲音

痾落女秘書個西窿度

Dllm印狗成日開膠po

行動post黎

氣炸個屎眼

氣炸屎師